陳同佳偷渡去台灣自首

如果陳同佳偷渡去台灣自首，有無得諗，會唔會被送中?

唔會，水警同公安都無人想阻佢走

唔會 最多遣返香港

返香港繼續住大屋

趙博上身

趙博係乜水？